點解啲勇武派個個都奀挑鬼命

明明16年就已經講緊體育救港🤷🏻‍♀️

兆健？

佢有參加泰式運動

唔計守護運頭塘連儂牆打藍屍嘅兆健？

勇武絕大部分中學生大學生年紀
個個瘦到打風會吹走咁
壯年果班去曬邊？

大隻啲又比冷氣軍師話狗扮人
唔大隻又話人地奀挑鬼命，你班冷氣軍師都幾難服侍

關你撚事?

你姓屈？

其他人講嘅嘢屈落我度jm9

你啲對答勁撚青頭

咪又係得佢，皇上，泰博同四眼🤦🏻‍♀️

曱甴叫小強嘛，唔係叫大壯

咁真係關佢撚事喎厭個個奀 咁咪操fit自己 自己上囉
班𡃁仔又唔佢出錢請返嚟 奀唔奀真係唔多關佢事

因為大隻果班都為錢出賣良知？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?